如果立法所有政治人物

如果立法所有政治人物一定要回答ys no question，咁美國總統辯論一定好好睇